今日考英文聆聽 真係好撚嬲

是咁的 小妹今日就考英文聆聽卷啦

跟住要用收音機呢啲石器時代科技

但係小妹平時都係用開iphone上下連登玩下抖音咁

邊有用過咩收音機喎

於是坐喺個位到研究咗好耐都唔識用

諗起連登啲人話:「2019年喇仲用收音機 係咪on9？」

加埋小妹嗰時已經好撚嬲

於是即刻叫個監考員過嚟屌柒佢一獲甘 然後頭也不回地就走咗

諗返起真係覺得自己好型好先進好有批判思考

係

閱

你係男人就話連登得男人

全世界得你一個？

抖你老母音

我都廢鳩事同你講 冇證冇據屈人

毒 撚 零 分 作 文

假膠得太明顯
好撚老尷

2019年仲用收音機

點樣先可以冇咁明顯

你咪撚再屈喇喎 真係佛都有火

小 你 老 母 妹

我帶隻airpods入去個考官話唔俾用

我即刻反枱離場再出去食支煙冷靜下

入返去已經播完啦

好橙🥺🥺

小妹呵返

見到小妹就無睇落去
校園只有巴打同有jer絲打

校園台